有無商業BL愛好者?

好鍾意商業BL
已經買到一屋到係
有無巴絲都係咁

拎住本準備拆黎睇

連登有專屬bl post
歡迎加入討論

動漫台捕獲奈巴

你都幾得閒嫁wo

係邊個post?
好似唔覺

bl係咪女仔同hehe先會睇?

娛樂台

有直仔睇嫁...不過少

肯定唔係
識直同bi都睇

原來係娛樂台
(我filter左